IE 玩完，咁 ActiveX 點算？

成班 ActiveX programmer 咪失業？

靜係識ActiveX就抵失業啦

今時今日都仲專攻ActiveX

屌喇星，公司仲要人support IE

好多 vcr web interface 要即時預覽畫面要用 activex

不要睇少 activex，好撚多大公司重用緊，有 com ctl 呀

仲有人寫ACTIVE X?同考古有乜分別？

不要睇少 assembly，好撚多大公司重用緊

當然唔係開新野，講緊舊個 d

未見過programmer淨係寫一種code

轉行做保安

見過，特別係大公司老野

淨係識用 windows 既屎忽

sliver light 點算？

公司如果仲用緊 Active X 嘅即係佢都著唔緊 security
或者係 intranet application
咁繼續用 IE 只不過係無 security patch
對呢啲公司嚟講有同無都無分別啦

Front end淨係寫JavaScript算唔算？

javascript 可以寫 app 寫 backend

要識framework